你地鐘意食咩零食

我發覺粟一燒 上湯龍蝦味好正

閪味

繽紛樂

閪毛

Doritos
Lays

媽咪麵

黑冰8

Lays salt and vinegar

學生妹

任何sour cream薯片

所有類型既糖

樂事嗰隻醋加鹽嘅薯片

鱈魚絲